香港市民係咪應該由聽日開始帶防具出街保障自己?

既然警察見到都唔理，帶頭盔出街返工係咪都唔過份??

合情合理合法